想問下個「悞」字點解、點讀

負責？但應該係後果自負
注意？但都犯左仲注咩意
誤既異體字又解唔通

乜我地個樣似字典咩 ?

好似唔係好解得通

我查cuhk個字庫搵唔到所以問，如有得罪請見諒

求中文達人解惑